平時只係官網訂機票

SKYSCANNER 個度搵, 有間叫WEFLY 既

有冇人試過, 有冇問題

無

試過用佢買泰航 冇問題

試過經skyscanner 係zuji買中伏，屈我打錯名比錢取消機票再買過

便宜莫貪 上唔到機唔好喊

用過
冇問題